突發！廣東推「蒙面法」公共地方必須帶口罩

廣東省發通告，要求市民在公共場所必須要戴口罩，違者可被追究刑責。

777 反黨

點解唔用新屋嶺做隔離中心？

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

香港禁蒙面法，只有暴力黑警可以蒙面，
林鄭賭氣要全香港攬炒。

林鄭又柒多次

一國兩制

香港禁蒙面法上訴中

中國：蒙面法
香港：禁蒙面法

結論：港人治港，高度自治👏🏻👏🏻👏🏻☺️

香港都應該立即實施蒙面法，出街唔戴口罩罰六千兼隔離一星期

我地香港反智，禁蒙面，
香港仲柒過中國

柒婆鳩跟未

柒婆仲鬥緊氣要上訴禁蒙面法

林鄭：要同呢啲蒙面人割蓆

777違反國家政策，反中亂港，被判決無期徒刑，剝奪政治權利終身

唔知佢地仲戴唔戴

定已經無機會戴

RIP

香港都係廣東?

廣東省 強制蒙面法
香港 禁蒙面法

黑警封理大
中國封市封省

佢唔想留一個違憲判例影響之後用緊急法

光明正大蒙乜嘢面呢